1. Опишіть своїми словами, що таке метод об'єкту
Метод об'кту представляє собою функцію яка є елементом об'єкту.

2. Який тип даних може мати значення властивості об'єкта?
Значенням властивості об'єкта можуть мати будь який тип даних, або інший об'єкт.

3. Об'єкт це посилальний тип даних. Що означає це поняття?
Це означає що викликаючи об'єкт, ми посилаємось на місце в пам'яті де знаходяться його значення.